10月1日止暴制亂妙計贈政府

向中國睇齊戒嚴賀國慶
10月1日全面戒嚴就冇人出嚟搞亂你個圍爐國慶70年
大家可以返屋企瞓覺winwin雙贏

10月1日戒嚴
中國共產黨贏冇人搞鳩你國慶
港共政府贏如你所願社會恢復平靜
黃絲陣營贏唔洗出嚟同你打，假期開心瞓覺又一日
藍絲又贏唔洗烏蠅曱甴媽媽聲

10月1日戒嚴全部人都贏
林鄭政府一早都考慮過戒嚴
冇咩理由唔做

快啲做

推

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢